泰國「壞學生」抗議組織歡樂上街頭

受降雨影響 “壞學生“組織轉至Siam站附近集會
2020年11月21日 - by hushjoker

泰國頭條新聞社訊據泰媒報導名為“壞學生”的集會組織此前宣布將於11月21日13時在Ratchaprasong岔路口舉行集會，但由於今日曼谷降雨影響，13時12分，集會組織發文表示將集會地點轉移至Siam BTS站台下方。

15時，集會人員已陸續下至拉瑪一路，巴吞灣警署已關閉拉瑪一路巴吞灣岔道口至Chaloem Phao 岔道口路段，集會組織頭領開始設置舞台準備演講。 （編譯：hush 來源：Thairath、Khaosod、JS100）

快樂抗爭

叫埋lunch哥啦

細良

泰國人很有創意

泰國人抗爭史

耐過香港人

寓抗爭於娛樂，抗爭也可以很快樂

壞唔壞得過凱婷

泰國示威真係辛苦
又熱又濕

泰國警方警告「壞學生」活動要遵守規定

和你抗爭，我很快樂

學下香港人點打麻雀 食火鍋抗爭啦